大家有冇買過zalora basic嘅產品

想知道佢哋啲恤衫個質地點，我見價錢一啲都唔貴，係咪質量好差

買黎短期著 襯下唔錯 唔好expect佢係好耐用就ok

利申: 成日買

質量應該唔係好差既，都係一件衫左右既重量啦，唔會話特別輕

係好差
質量好鬼高
重撚到

幾年前買過對涼鞋
著左一次就爛
所以係zalora 要買啲有牌子嘅野

我成日買mango

好易起毛粒

唔鐘意又可以免費退貨嘅 買黎試下先

答返你健康台條問題：

1. You cannot out train a bad diet

2. 我用fitbit計每日嘅卡路里燃燒（fitbit 話我每日燃燒大概3600，但我唔信佢所以我當係3200，我食就食2200卡，所以caloric deficit= 1000kcal/day)

3.如果我唔知自己食緊幾多我就會食都唔食,有food label先食

4.我果陣一星期跑4次5K, 3次weight training, weight training 係針對考消防咁練，全部上網自己學

5. 比少少錢做gym la, 24/7 only costs $500/month，做gym唔好鳩hea，做完返屋企上網搵片睇下自己做得岩唔岩

6. 因為食得太少野唔夠protein,要飲whey protein, 1g/pound daily.

7. 40% carbs, 30% fat, 30% protein